# CODELOGS IA

Este proyecto contiene estructuras de inteligia artificial,
por el momento solo se tiene un árbol de comportamiento
y es utilizada como alternativa a las FSM.


### Contexto 

En el contexto del proyecto, esta estructura es utilizada
para sincronización de datos